一個國家廢到點先允許自己地方既人係講緊幾種語言

而又唔知對方講緊乜

東南西北文化又唔同宗教又唔同個種又唔同，都叫一個國家？

然後要不停東拉西扯，將d人拉埋一齊做交流

將d人拉埋一齊果d人叫官，而個個官既屋企人都唔係呢個國家既人黎

去曬做外國人，學外國既文化，講外國既語言

自己都唔鐘意呢個地方，又要人係呢個地方住得好開心，唔準講呢個地方既衰野

乜野事

比利時？

瑞士？

西班牙？

我估佢講緊鄰國地獄鬼國?

唔係想阻你反共, 就我所知 加拿大 (英/法語), 瑞士 (德/法/意大利語), 比利時 (荷/德/法語)

中國

美國

Canada